non-jupas

係唔係已無機會啦，3月中in咗頭兩個，但系都無消息
有無人已經收到offer

咩GPA？有無面試？有無問教授寫推薦信？
可以試下send email 俾大學admission office 關於呢科嘅收生時序去到邊到
同一科可以有啲有啲人好早有 有啲人要七月先知有無書讀
有啲人甚至俾完錢先話唔讀 啲位先再放返出嚟
唯有預備定無書讀嘅去路 加油

出晒offer啦,等n手飯啦你
你邊間CC?